黃色經濟圈入面光顧黃店固然重要 但更重要既係抵制藍店

做人就有骨氣D
有時D野唔一定要用既就唔好買
又或者搵下代替品
講真黃店就一定會俾人打壓既
呢D控制唔到
但要對家明白
就算呢個世界冇左黃店
都唔會去藍店

Agree

唔買野咪當儲多個錢囉
儲錢就唔會嫌多既

一毫子都唔好俾藍店賺

拒絕藍店

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

唔agger 左膠話黃店沙漠有必要食藍店 而家你係咪批鬥

各區黃店嚴重不足

界食紅店先啦